/* 
  Localizable.strings
  WhatsPhoto

  Created by Sapp on 2014/8/14.
  Copyright (c) 2014年 Sapp. All rights reserved.
 */
"WhatsPhoto"="WhatsPhoto";
"Write the subtitle in the photo"="写下图片中的字幕";
"Add Tags"="新增标籤";
"Please Allow Photo Access"="请允许相片存取";
"This allows you to share photos from your library. Open iPhone Settings > Tap Privacy > Tap Photos > Set “%@” to ON."="这将允许您从相机胶卷汇入屏幕截图。请开启 iPhone 设定 > 轻点隐私 > 轻点照片 > 将「%@」设定为启动。";
"Ok"="确定";
"Post"="发佈";
"Upload photo"="上传图片";
"Done"="完成";
"Fail"="上传失败";
"Tag length must less than 26 words."="标籤字数不可以超过26个字";
"Tag is duplicated."="标籤已重複";
"Explore"="探索";
"Search"="搜寻";
"Setting"="设定";
"Message"="讯息";
"Skip"="略过";
"View"="查看";
"Used: "="使用次数: ";
"Hot"="热门";
"New"="最新";
"Pull down to refresh..."="下拉萤幕以更新...";
"Loading..."="正在更新...";
"Release to refresh..."="放开萤幕以更新...";
"Add a Photo"="新增图片";
"LINE not installed"="LINE 尚未安装";
"WhatsApp not installed"="WhatsApp 尚未安装";
"WeChat not installed"="WeChat 尚未安装";
"Messenger not installed"="Messenger 尚未安装";
"Tag"="标籤";
"Send photo to your friends"="传送图片给你的朋友";
"Cancel"="取消";
"LINE"="LINE";
"WhatsApp"="WhatsApp";
"WeChat"="WeChat";
"FB Messenger"="FB Messenger";
"Save to Camera Roll"="储存图片";
"Photo saved"="图片已储存";
"Report"="检举";
"Report this content?"="检举此内容?";
"Thank you for your report."="谢谢你提出检举";
"Clear all"="清除搜寻记录";
"Just"="刚刚";
"minutes ago"="分钟前";
"hours ago"="小时前";
"days ago"="天前";
"weeks ago"="週前";
"months ago"="个月前";
"years ago"="年前";
"Couldn't load search results"="无法载入搜寻结果";
"Worldwide"="全球";
"Language"="语言";
"Default Instant Messenger"="预设传讯 App";
"Preferences"="偏好设定";
"Default IM"="预设传讯 App";
"Empty subtitle"="请输入字幕";
"Continue without subtitle?"="不打字幕继续上传?";
"Continue"="继续";
"You cannot post more than 30 tags per post."="标籤个数已达30个上限";